%% Esempio per lo stile supsi
\documentclass[twoside]{supsistudent} 

\usepackage[linktoc=all]{hyperref}
\usepackage{float}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{pgfplotstable}

\usepackage{color,soul}

% per settare noindent
\setlength{\parindent}{0pt}

% Crea un capitolo senza numerazione che pero` appare nell'indice %
\newcommand{\problemchapter}[1]{%
  \chapter*{#1}%
  \addcontentsline{toc}{chapter}{#1}%
\markboth{#1}{#1}
}

% Numerazione delle appendici secondo norma
\addto\appendix{
\renewcommand{\thesection}{\Alph{chapter}.\arabic{section}}
\renewcommand{\thesubsection}{\thesection.\arabic{subsection}}}

\setcounter{secnumdepth}{5} 	%per avere più livelli nei titoli
\setcounter{tocdepth}{5}		%per avere più livelli nell'indice


\titolo{MyMarq Biometric Personality Test Tool }
\studente{Guidi Monica}
\relatore{Alessandro Puiatti}
\correlatore{-}
\committente{MyMarq}
\corso{MSE ICT Smart Data}
\modulo{Master Thesis}
\anno{2019}


\begin{document}

\pagenumbering{alph}
\maketitle
\onehalfspacing
\frontmatter


\pagenumbering{roman}
\tableofcontents
\listoffigures					% Opzionale
\listoftables					% Opzionale

\newpage
\mainmatter
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}

\input{chapters/abstract}

\input{chapters/objectives}

\input{chapters/intro}

\input{chapters/requirements} % 1

\input{chapters/research} % 2

\input{chapters/development1} % 3
\input{chapters/development2} % 3
\input{chapters/development3} % 3
\input{chapters/development4} % 3
\input{chapters/development5} % 3

\input{chapters/conclusions}

\bibliographystyle{unsrt}
\bibliography{bibliografia}

\end{document}
